
                      Yo quería ver una película de Von T. ,  se lleva a cabo, la pesada atmósfera, es seguro que tiene éxito , pero es demasiado pesado y no hay más q un deseo q es que salgamos de esto y q alguien de un cachetazo a Durst Kristen. así que, bahhh.
        
            